問妹何所欲！問妹幾時申請入宿！

問妹何所欲！
問妹幾時新入宿！

me只是個傳說，不要迷戀me

u who ar

me is傳說

會煮糖水又會Blow Job

個個都咁撚樣衰，狗也不屌啦

好又一餐 唔好又一餐啦清

不了 仲要做d咁弱智既野

95年最新款既飛行號 飛!

唔係呀嘛

我叫你飛出去呀

學友，我愛你

西洋菜街全裸倒立扮狗叫

系你老母，米你老母

米系囉

肥菜夠鐘吃藥

和聲！啪啪！和聲！啪啪！和聲！啪啪！uuuuush

返波台算，出面咁多癲佬

抓數

系...波台是我家

回家真好

唔係gif 無得家了

咪痴線啦你

仆街唔識郁嘅

其實河東妹幾正
認真

中學可能係丨ㄱ一ㄱ一一ㄱ

個post有聲 好嘈

me也想做ball台c hing

但要奶共，臣妾做不到

讀Kong u 都柒到咁

yo

洗左腦

去煮糖水同煲粥啦

留意到有一段係隻手舉起然後震撚過貓王

有一下完全似九品入面 講雞中之霸果下舉指公

屌你老母有聲

男友子

ching仲未坐監

尷尬到一個點

柒到唔敢睇

問妹幾時俾我任篤

請問有雞先定有狗先？

巴打有品味

好撚多TB

忍唔住睇左幾次
我係咪有問題

肥ching瞓醒未

屌笑撚到噴飯

一個靚女都無

定靚既可以唔洗dem beat，要做其他野？

今朝先去完差館報到

鳩也縮

左邊果行全部都係tb

問妹幾時申請入獄

其實佢地喺度做乜鳩

笑撚死 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！

無樣嘅咪要做依啲黎融入囉
你見啲正常少少嘅都係企後面

入左何東就至醒目

屌又係喎
跳個d都係柒嘅

相比之下和聲beat啲詞靚到

屌你做咩今日個直播突然中斷

唔知點解一睇到標題就dum緊腳

所謂何東精神就係團結

反而我腳踭痛

搏盡無悔

睇左幾秒就熄左

st. johns?

渣架，我今日睇左3次

同我係阿輝同一lv

屌你，成班小兒麻痺咁

其實指地下有咩意思？定係神打？

Blow job

問妹呢個字真係好鬼leung，工廠妹定雙妹嘜果d，其實乜春黎

叫我

一號莊 一號莊 記住一號莊

煲住電話粥blow job

傳統傳落黎
首cheers冇三十年都廿年

陣leung 味隔住個mon 都聞到

究竟係邊條撚吊發明大學dem beat

咁都上到熱門

Dem beat（亦作Dembeat）是一項發源自香港中文大學的香港校園文化，意思是Demonstration of beat，即拍手腳踏地並叫口號的行爲...From維基百科

嚟樣真 終於有一隻Beat砌低和聲beat

我女神都係何東出黎

煲糖水最叻 加冰糖調味
可惜煮夠三百幾年 都冇人食
何東女子 煎炒煮炸不能
煮飯煲湯 樣樣失敗難啃到死
咁就要繼續blow job blow job blow job含下撚